有冇人覺得旅行青蛙係投射緊都市人個種壓力

其實好多人打一世工
講到底都係想過隻青蛙個種生活
不時去下旅行 有啲私人空間做自己鍾意做既野
又冇經濟壓力 一直有人養

不過都見到有啲人放隻野上ig當自己仔女
佢地係跟潮流 定借隻game叫春抒情
有有人解讀下

屎忽痕無野做塭野玩

完

有時自己做唔到，都想幻想做下